日日搵你傾計但冇曖昧係攝時間定有好感

個男仔差唔多日日主動搵個女仔傾計
冇乜曖昧 會秒回
但唔係keep住傾 可能每日夜晚先搵個女仔連續傾幾粒鐘
傾到咁上下會自己end topic/藍剔

攝時間
有好感

純友誼啫

樓主鐘意咗嗰個男仔了？

我都覺係
有少好感 毒撚容易上心

快啲清醒返啦，明知人地唔係鐘意你，廢事越踩越深

或者你試吓做主動嗰個，去追個男仔啦

真係攝時間 唔好ff太多